求讀asso嘅動力

識到啲人都好hea , 搞到自己開始懶

冇呢啲人

廢物, ass咁撚簡單, hea讀都得啦

讀asso都懶咁你讀黎做乜 人地懶你就要懶架喇咩

自己懶都要搵籍口賴人

去轉library温書啦

試下去港大中大食飯sit堂再行入gym room圖書館 俾人拒諸門外你就會好好讀書了

去大學行一轉, 你就有心機温習架啦

冇膽接近呢啲地方

就係無膽先要去 面對你嘅懦弱同羞恥 你就會臥薪嚐膽

成班mk仔女
不了

咁大個人都唔識對自己負責

唔好諗住人哋hea自己都hea
事實往往係人哋hea住讀都勁過自己

望住個個咁努力 而自己咁hea

就係上得多 已經麻目唒

一齊加油

激將法 日日睇迷離哥哥既po
利申成功例子

好迷惘

Retake 會唔會輕鬆啲

Yes

當你讀到上degree就發現asso已經好輕鬆，好開心

Business ,

邊間asso
利申都係business year1

hkcc

梗係想， 但係讀asso讀到冇乜動力，突然諗不如第二條路retake博入engine

廢就廢啦搵籍口
真係垃圾黎
兩年後去我個名就岩

真係真假難分，你唔鐘意engine會讀到你想死，你本身幾多分先

我就是成功的例子

dse衰過仲未夠

點解一個二個咁努力想過3爆4
而自己有書讀已經覺得任務完成
係自己短視定冇上進心
我真係唸住畢到業就算
搵工到時先算

asso學霸

真 如果asso都唔係輕鬆應付到 上到去會好辛苦

我目標好明確
呢兩年爆緊GPA搏上U
上唔到就直接考消防/救護
利申 17分 IVE仔

我都想有方向

總會發掘到屬於自己既目標時間
不過最緊要既喺理想同現實之間平衡

多謝咁多位巴打
決定唔俾自己再後悔
UGC

Degree仲大壓力

我當年讀HD, 從來沒有比身邊人影響過，只知道要珍惜讀書機會，所以巴打都要珍惜